Second kill呢間垃圾幾時執

1. 賣假貨
買咗件Thrasher 衛衣 唔知真定假....

2. 店員閪 呢個大把人都知
3. 老闆on9 成日一有second kill既post就上連登串人

想問樓主Thrasher有咩咁靚要特登去買？

做得sales都無個好人

越反越紅

岩呀

上去只會試款唔會買野

Ig好似仲係唔可以留言

冇買過呢件垃圾

睇錯左係 原本引用

啱呀

屌你老母垃圾Second Kill

大家都憎呢間野

老細依家唔夠膽入黎？

中學去佢到買鞋 一開鞋好大陣膠味 著左一個星期 個adidas logo仲掉出黎
攞出去比人睇 係假野 其實真係好賤 收人千幾2千 比對假野人 搵錢都唔係咁下話

現加d中學雞個個都唔知邊到黎咁多錢
又要扮下潮
上去唔理買乜野
有個環保袋攞住走
就代表已經成為潮人
邊會咁易執

好多旺角水貨狗係度

呢個真 依家d中學生買對鞋都幾千蚊
真係唔知點解咁有錢
以前100蚊買張點數卡都要諗過度過

記得細個好憎啲垃圾廢老廢中話自己以前點窮點窮
以家連登仔開始慢慢變成老屎忽了都

博物館黎

試完size就走

Btw 啲mk仔專登 目及 女

重點係無經濟能力點追名牌？
咁都叫老屎忽？

我都係，試撚完就走左去

Up